[推到完場] 哈德斯菲爾德 vs 曼聯 2

換2個

仆你臭街兩粒lin仲喺度

mk<>達
福<>?

走邊兩個？

淨係識位換位
全攻啦

點解lin仲係度？

再傷人人都冇得換

lin有咩咁好呀其實我真係唔明呀

Fifa換人咁 我都識教了

ON9到一招都換
輸到4:0都似

輸多幾粒啦屌
垃圾換人

全攻+白lin=0:10

因為摩淨係識用同位既人換 唔識轉陣攻

柒到無人開POST

換lin好過換馬啦

on9連㩒掣狂攻都唔敢

望落似轉左陣

又換mk出黎

咁都比人食番個位

摩佬

我屌你老母呀 咁都比人食返個位？

352?

摩連奴塊面黑到

唯一一個都突破能力既都換走
犘狗真係笑死

2242

屌你老母白lin真係唔撚識架喎

白lin

冰人真係垃圾到

MOLAMOLA
信心都無埋

又係白lin

睇黎摩佬唔使第三季就躝得

白LIN差D又柒

仲垃圾過會然

抵輸啦今場
費sir以前對弱隊輸先真係會換人入黎全攻

白LIN災難級

屌喇星 跑盡貪盡回後咪搞掂

紋曬身都成個傻仔咁屌你老味

lin咁都輸控球

睇左咁多年 有無中堅廢過白Lin

福應該打正前
左羊右華推前左好多

轉走馬仔係咩玩法

白lin 真係

btw 點解唔換黑lin 要換馬仔

冇 布力基都勁撚過佢

再犯規紅得啦

摩佬換人可唔可以換好少少

白Lin仲廢過我地D青訓幼幼

寧願用番黑仔 偶有佳作

自己攞黎
求仁得仁
黑乜鳩

Hehe企位成個右中堅咁

本身仲話唔定可以執返一分，而家真係明送三分

可能Rashford同Lingard嘅chemistry好啲

應該係352

白lin老婆會唔會俾黑腸輪?

Hehe咁撚樣傳比mk 見唔撚到後面兩個準備夾？

換馬都唔換lin

呢隊波係咪比人一迫搶就死硬？
咁樣其他隊隊照樣咁打你就得

條中場連波都停唔到

岩先發覺第二球係個龍助攻

進攻=大腳斬上去鳩跑

Swansea City 0 - 2 Leicester City

Hehe今季未好過

放撚夠長傳未
冇下準 送返個波比人 我寧願你浪射

hehe見底

災難級

30M 架,唔好賣呀

呢種打法真係仲廢過升班隊

依家要出契仔呀,係咪唔比呀

8C8C8C8C

摩佬再唔變打法今季前四都入唔到

點撚解個個拎波都要一對2

放撚哂d青訓中堅，抵啦

咪留左T仔

留你己經係最大既錯

差咁遠

右邊2打6

D人又唔迎波
拎波前又唔望下周圍
個個企定定
識唔識踢波

lin控個波俾人
勁

咁都唔中龍

人地死大巴
冇位扭
玩燒味駁大霧羅

不過又冇爆炸邊夠人玩

其實依家踢緊咩

數角死去波po啦

最撚差係留你係到

用我仲好啦

等完場

白LIN

燒味係兩邊斬wow
直斬係咩玩法

卜比sir落場入返兩球啦

摩佬成功將曼既進攻教到廢過護級隊

廢柴比人換走嬲?

廢到呢

白lin廢到

燒味都斬唔到

白lin未夠班

v92果時已經係

位換位有咩用
黎黎去去都係長傳，斬，拎波就9衝，再斬，又冇球準

屌

福

福呢球世界級

呀冰人比Ｄ火啦好嘛

好似成波有心冇力咁

Follow 上去喇仆街

福狗咪撚以為自己球皇啦屌

拉SHIT笑能到我

會溶

垃圾福?

熄得機

條獨食狗

上季已經係好撚鍾意過左半埸推幾步就斬入去架啦

有名你叫

好呀

射到咁

前面D組織廢過學界

成班比人屌完老母來呀

屌 寄望隔離般尼追和算

rashford pretty much sums up our afternoon

打假波

呢個位你咪撚射啦 當自己霉西咩

咁唔洗睇了 晚安

呢招護級隊都唔用啦

寄咩
唔係仲諗冠軍呀ma

Lin仔算係最勤力喎 下下去盡

佢係左腳想銀出黎 食唔應
比啲質素啦睇波就

頂

上季有伊巴就話姐

上季有伊巴

Hehe

係又斬唔係又斬，好似以前果隊溫布頓咁

hehe今日係咁搶住射

比你...
無眼睇

邊個比人換走？

羊

成班踢緊假波咁

hehe==

HEHE

Matic好似唔想比波白lin咁

真係

波都斬唔起

咁咪岩

今場輸都無撚計
個個好似射左5q先踢咁

盡量唔好比波佢掂啦

踢乜撚野假波呀
成班波進攻都冇進步過

呢隊都輸

9981斬都好過佢地依家直吊埋去
迎面飛埋黎d波後衛好好頂

黑到呢

咁廢，你都唔想俾佢掂啦

華西學撚埋時間停頓

我都覺

攰啦
中後場班人連踢左好多場

橫掂輸硬 白lin不如拎張直紅
起碼可以睇少3場

matic 心諗你咪撚再累

依家連波都斬唔起

當初又話佢優點係識用波

多謝摩佬條鳩佬

早d比啦

要用波早知買返伊膠啦

中場啲傷兵出返嚟先攪風掂

俾lkk仲好啦

其實hehe打box to box好過啦
普巴季初又係咁打
要佢企死個位發揮唔到

同意

岩聽呀 一直話要回購佢

...

mk

白lin頂唔到

佢算識用
但唔撚識守呢

福仔比點球商啦，閱讀下球賽，擺明越位都比

MK笑到

原來offside 比得咁慢

咁遲傳

反擊打唔到，長傳斬唔到俾lkk，冇小組
其實平時進攻練乜

要比就一早比啦屌

其實係福一早唔比
等Mk offside先比

daddy叫左羊右華瘋狂落底出波啦

跑前咁多唔知自己越位架咩

隱形

其實買d 味夠班既人番黎練點解吾直接教青訓

不如換走盧卡古，推前條中場線搏下啦

唔直接傳俾MK
仲帶

福俾lkk啦屌

mk咁撚樣走

啲交波慢幾啪

同Fifa d RW無分別

換哂人啦

第一日睇拉SHIT?

你可以換4個

咁踢法不如ddg直接大腳踢個波上前場攻算啦

輪換／換走休息都無

會唔會繼續失

lin

屌你

鳩lin

摩佬帶埋lin走啦
咁既垃圾仲可以留係場

呢啲波係咁走架啦
咁遲先俾實越架喎

Ddg生性啦

Lin真係無腦

Lin

比波識唔撚識阿

hehe本身踢法唔帶波

Lin比好d得唔得

？？

on9 lin

叫lin既都係垃圾

牙lin.....

Lin廢鳩到

lin真係廢撚過學界

護級隊表現

lin好波啊

LIN 預撚左你比唔到啦

真心唔明lin點解仲係場上

抵撚死 留住lin係到

Lin gurad 廢撚到

屌你老母連加特

Iin真係好撚廢

好野成廿分鐘都仲係咁西

換馬仔都唔換Lin

推埋白lin上去啦
反正後面打馬迪大佬寧only

幫摩佬含

痴撚線啦 望都冇望過 一攞就射啦 落親場就球皇上身 越踢越廢

屌你lin 以為自己沙維咩，killer pass

咪玩啦連加特

LIN同福係咪成日打FIFA?
D波全部9傳

其實換馬仔留lin係咪已經留力

犘連奴教左兩季..想問下有無邊場佢既換人係有作用??

LIN踢10號位? 連直線都比唔到

就算比佢踢自由人 都無視野

抵啦摩狗

lin賣得啦 屌你老尾 控又廢 傳腳波都比埋人

真心唔明點解仲要放佢正選10號仔而唔放mata
開波前睇line-up以為mata中間 lin打右 都合理d
條友根本得個跑 hold波放波都唔掂

啲面對面比波都比唔到

月巴都好撚過粒lin

啱啱睇返
原來4連客

連加特你隻腳無用架啦
無撚用架啦斬左佢啦

有人要先算啦

屌你老母 冇突破冇傳送乜撚都冇可以打足全場

後備換馬 爆個陣

馬迪冇撚曬氣,慘能到

真係抵輸

兩大契仔
1. Lingard
2.拉SHIT福柒

DADDY死都要用LIN打攻中 MATA打翼
屌那星

連加特自己拉傷啦好嗎

下半場落左order要保護白lin
慘到

果時本身都嬴緊啦

成班淨識得跑跑跑跑跑你老母咩

要CARRY到跑去底線幫手包位

應該擺十號位當練波

點知白lin出哂事

福仔都叫有過表現
Lin係乜7都冇

馬迪好慘

睇返lin先發覺原來mk都唔係咁廢姐

就係要黎跑

西到

斬去邊

咪撚再比波馬迪分啦屌
攰撚到腳都舉唔起 係咪想踢撚死佢呀

成隊得馬迪打得好少少

屌你老母 曼聯田徑隊

羊都要派返一次膠

無哂貨，今場算啦

西撚到

想仿15年車既夏世三 失敗左

連羊都跌watt了
molamola

踢得好既又傷 踢得差既就永世都唔會傷

羊都ok喎

連世四

傳呢d遠柱 有樹就入左

渣古心諗

愛記d高波都冇你咁廢

跑完一段之後鳩俾

睇都覺得倦

世王技術起碼好佢5班波

正式宣佈，今場玩撚完

DADDY成個生意失敗樣
抵啦

下半場追唔返都事少
成隊波冇章法攻 70分鐘1個有威脅攻勢都冇 真係唔接受
摩佬唔諗掂d進攻唔洗爭冠

而家先宣布?

等睇輸第三球 人地換個前鋒入來強姦馬迪 白連

進攻組織又馬迪回防carry又馬迪
屌你魔佬

仆你個街睇到眼訓 進攻妹撚到

lin踢英冠都唔知夠唔夠班

球證 企係波同攻方既中間
話唔係假波真係無人信

抵撚死啦
Lin咁撚樣都可以踢足
仲要晒咗大半場踢10號位

要玩高佬又唔搏角
係咩玩法

我相信半場咁樣換人
無人會覺得曼可以入到一粒掛

屌你渣古

主隊NG

連加特呢個咁既人仲留到係曼聯

同米基爾場留到係車仔 一撚樣 係個傳說

一粒都入唔到 搞乜撚野呀 我屌

屌d燒味可唔可以對住lkk斬
斬比lin點頂

曼聯根本0視野 傳閪咩

係今季玩撚完

曼聯需要盡快輸一場

Lin差世三咁多

屌你對面密撚到

第一次入4粒wo好似

底線出波都好廢, 俾唔到LKK

點解下下斬中腰波
9981都唔識

底線都落唔撚到

真係好鳩廢

場波悶到

一直都講冇翼識出波

成隊得一個識斬波架咋

妹妹同爆炸

踢到咁出伊巴都唔掂啦

進攻緊犯規有乜撚用

升班馬都打到咁

鯊魚同雞泡魚 邊有得比

發現除左妹同ddg無人長傳係準

不如踢11個馬迪啦

垃圾 抵輸

一落後就唔識踢波

伊巴一個人會幫你搞掂佢

識唔撚識攻呀屌你老母

成個下半場可以得1個攻門

痴撚線

羊個下咩黎

得個一個前鋒，季前都知冇撚得玩
只係頭幾場好彩有運
而家先係真正實力

好肉酸

浪費左時間去睇場咁既垃圾波

仆街 球證收左幾多

羊食左雀屎未

笑能到我,人地都2:0

早先陪女

世乜撚三呀 踢英超都唔夠班既同世三比

On9右邊3個隊友死推左邊做乜撚

其實馬仔同rashford 本身都係前鋒黎

Stoke 都落後兩球追和

今季真係咪提冠軍了

屌 唔入

出伊巴都叫做可以係中場做波 但而家根本咩都做到
除左跑就係跑 唔好去運動場跑？

前四都唔使提啦

咁都救到

追返球既能力都冇,ON9到

上身

等左30分鐘終於有攻門

鄰居又輕鬆大炒

此消彼長

終於有球似樣D攻門

到75分鐘先有攻門

終於追返球
2:1

goalll

踢到75分鐘先有下似樣，死撚得啦

福仔

lkk斬波

Lkk個人能力

Goalll

終於有啦

牙古！

福仔呀

LKK好勤力 好波

屌lkk突破出波好過班中場

渣古傳得最好

仲差一粒

爆佢老母閪喇

好似轟咁反cup

追和到我戒J一個月

Lkk見到係lin唔傳自己去

Lin仲係場上有咩用

要渣古教返你地點出波

要搵lkk出黎斬波

渣古話成隊翼都唔識出波...我自己出返好過

睇住佢見到lin廢事比

要渣古出波 仲要出得好過哂班友

要lkk出波 你老母其他垃圾

都係反擊有渣拿

尾十分鐘 比返頭幾場既霸氣

反cup呢

以後擺邊啦 條撚樣呢期踢正前完全隱形 又好懶

姦佢老母左閘

Manchester City 3 - 0 Burnley

gun

對面啲後衛

屌奶星原來lukaku斬波最靚

傳說中嘅nben斬俾沙皇

反cup到我跳樓呀

明明lkk應該係接應傳送嗰個，變左佢要自己黎傳中

班撚樣日日練波，啲出波衰撚過街場呀叔

集氣！

發覺ME獌D人打錯位特別勁

迪世三又屈機killing pass

今年鏝屈哂機

反CUP我界J添呀

大多你3個月

和到先算啦

呢球睇到廢lin連走位都唔識
人地帶緊波過黎仲阻撚住人地帶球路線

跟

我跳兩次呀

可唔可block 撚左牛丸把聲

成場係到哎呀，我真係屌你老母

咪撚理曼城啦
唔係以為般尼會爆到呀ma

追和改名我愛黑白lin1個月

一早聽英文

大多你兩個月

犘連奴真係食屎..球員自己去仲有用過佢d組織

佢把聲好撚眼瞓咁

人地哥狗d進攻套路set比迪布尼set得好
比佢發揮得勁好

反級到派一個一百 抽回覆編號 唔洗留名

留馬仔 換走lin仲撚好啦
有無人覺得mk+馬個化學作用大好多

連迪加特洛夫

廢話

追碌杉咩 唔洗失多粒算執到

鳩古點解會用腳
點解咁大隻都可以畀人食晒位

見到都想嘔

羊今日d出波麻麻地

馬仔好似得撚罪左摩狗咁

邊個同Lin會有化學作用

有樹即刻變哂靚出波

Lin唔好掂波啦

好彩唔出埋盲佬...唔反cup我都想跳落去

屎波做前鋒了

Lin面對面又失

楊格可唔可以縮返入去
成日扮進功真解圍

連加特打Fifa 打得多？

垃圾桶

屌柒你lingard

廢lin你又做乜撚呀

有 同邊個一齊都會爆炸

屌你老母lin

條友連走位都唔太得，點夾

戇鳩Lin

冰人又點撚樣呀

牛丸把閪聲真係好閪煩

屌你老母食屎啦lingard

白lin又派膠

馬仔係隊入面算係最好個個

LIN唔好掂波啦屌

lin搞笑

白lin 差啲又出事

屌你lin你自己行埋一邊算啦，真係阻撚住晒

兩粒LIN都on99

靴里拉都幾撚廢

只要個攻勢經lin做 做唔洗睇

邊個先

得番白LIN係後場, 一俾人反擊就GG

both

兩個啦屌

lin你咪撚翻後啦on9仔

有個lin字都係垃圾黎

佢有牌在身仲要之後有幾下tackle好危險
而且上半場尾段見輸緊2球已經開始獨扭下下自己去
無計 如果無拎到牌都可能有得留低

lin攞住粒波係要推幾下先交

仲要推甩

兩個lin連波都唔識控唔好出黎啦

但留lin等於直接自己打少個而對面打多個

追和啦

點都係留mata/martial
點會留廢lin

羊。。。

有睇波就知一招係指定換出球員

傳到呢

玩鳩斬無爆炸玩條撚咩

黎緊打熱狗同轟狗
贏晒2場我買白lin波衫

唔輸偷笑啦

一場講撚左幾百句做乜撚野
完全亂鳩咁黎

mk又係廢人黎

迪基亞都信唔過後防衝出黎

跟本佢擺佢打翼落底傳中 chur人會幾好用
係要佢做咁多技術野

我都想馬仔有得留低

推屎波寧上去

淆演：嘩嘩嘩

睇慣一代同b仔 白lin感覺好慢

迪基亞已經輸到痴左線

Mk 好廢

變NEUER

GUN

DDG差D收皮

ddg要練埋neuer啲絕技

仲洗唔洗比時間mk?

啲運球上去慢撚到 同鏝城差好撚遠

Mk同lin都係兩舊屎

ddg下下都驚到走出去

又係時候升lv

佢都信唔過白Lin

輸一球又係輸
輸兩球都係輸

mk好撚廢呀

最後5分鐘都仲喺出面猜猜猜，真係冇眼睇

你放佢嗰個位

完啦好嗎

屌咁又比個波人

魔佬好似啲以雨水洗臉咁

唉屌

mk同lin鬥廢有得鬥下

破處了

Ddg走吧

Mk下下都失
傳波又唔掂

Mk lin是但一留用馬係度都得

山狗同奧燒打包,PLS

馬迪攰到...

no 費蘭尼 no play

Mk同lin好廢

腳軟到

無諗過mk可以廢成咁

懷念朗隊

屌 踢撚到好似贏緊三球咁

魔佬賽後會講咩？

LIN真係世界災難級

MK 個態沉到，出到黎好似隱撚左形

對面泊大巴可

摩連奴

放呢個位 無計

lin同mk 真係好撚垃圾

控波好過Lin

on9

哈德斯菲爾德踢十九世紀足球

lkk今日第一點完全頂輸晒

丘仔: MOLA MOLA

MATIC會唔會死?

屎波

無人攞第二點

真係一d進攻套路都冇，斬斬斬

摩：i wish i was in the field.

屎波寧屌你...

無限補時奧義啟動

屎波廢撚到

我屌 史波

史摩寧呀

點解果個位係細緊

馬迪搞乜撚啊

可惜我唔係拉莫斯

MK

前場3,4條友堆埋一齊搶點

跑死佢

摩狗好波
繼續出廢lin打攻中

第一場敗仗

失嗰兩球都係自爆
屌你老母

下場俾馬迪休息啦

睇見馬迪最尾幾分鐘都覺得佢辛苦

Fellani>mk

恭喜曼聯…隔離個曼城拎今年英超

控到射到中龍 算係咁

Smalling

好靚阿哈仔 熱血防守

輸埋賤種車同賤種熱應該前4都冇份

輸比隊咁既野
英超真係英超

白LIN拎個老婆出黎謝罪啦

仆街 連迪路夫砍掉重練啦 失埋哂d on9波 又怯場

今年進步左啦算
舊年3場就食屎

屌lin老母

mvp 白lin

屎波個球冇計啦 後衛腳
戰犯唔洗問白Lin Lin

拎埋老母出黎啦

馬迪駛唔駛入醫院

屎波白lin下星期對熱刺可以失幾多粒

馬達真係雞肋黎
兩個姓連賣左佢啦

lin mk 白lin 戰犯

扯撚曬蝦..

真係弱撚智
80分鐘仲喺度搓搓搓
唔撚識搓咪燒味囉
我屌你又唔斬
又唔係唔知隊西波冇搶造力

宗師一傷就

成場得鍾斯好波

馬達打翼

留LIN打攻中

其實唔係輸撚左2球先，場波會好踢好多，一輸左兩球對面就大巴...

失埋啲on9分真係前4都唔洗旨意有

兩球自爆

翼唔係問題，佢會入中間。問題係lin 係中間頂撚住mata 又做唔到波

LIN 攻中踢全場先抵死

廢話到

摩佬睇到d進攻有幾閪未

頭廿分鐘咪又係睇你仔垃圾瘋狂call波回比中堅

唉

Lin不嬲死都去中間

咁都有得瀨

應該係摩佬叫
輸波真係抵鳩死

到底lin下半場有咩作為

開頭仲笑鳩鄰居後防麻麻
我地個後防就真係麻麻啦

lin喺邊都係阻住地球轉架啦

Mata企唔穩中間先係問題

馬達真正周身刀，冇張利

馬迪今場真係好唔掂
俾波唔得，進退失據

廢Lin ......

咁冇人走位，對面又咁密，唔回中堅仲有咩選擇？

白LIN條女 MOLA MOLA

呢個冇得怪佢，真係全勤咁滯

都攰啦，睇到佢都辛苦

馬達同 LIN 個位掉轉成件事都唔同左啦

未輸之前已經西
贏2粒 人地唔同你打反擊咪比面你
後面個白lin肯定仲有排輸

馬迪攰到格硬黎...點解唔換佢...同岩岩黎MU果陣判若兩人

見倒楊格cup完大位仲諗住比個直線然後直鳩接省落對面個後衛就笑出嚟
80幾分鐘輸緊一球仲搓
係搓倒就唔會攻咁耐都含哂撚
一早燒味就算啦
搓你老母咩呢隊零創造力嘅濕鳩波

條臭閪之前仲咁多嗲

下場宗師出唔出到黎

馬迪盡晒力啦 咩都做齊
Hehe今場真心攻守都幫唔到手

其實唔好太撚在意個位啦，馬達同lin不嬲都鳩走，關攻唔攻中西事咩

場場正選。。。
其實有無咁嘅必要
其實仲有卡域克可以用架，傷左？

場場正選攰到仆街啦已經
爆炸同普巴又傷左 , 仲有咩人用

無左普巴,爆炸完全唔識打,邊有資格講爭英超

最慘仲要用埋廢LIN,輸波合理

傷左啦
不過中場可以用盲
但摩佬 唔肯

咪就係因為你廢，做唔到空位比隊友又要打中囉
Mk拎波起碼有1-2個黎mark
拉左位傳到比隊友
對面見廢lin都廢撚事mark
知你唔敢推，mark你傳球路線搞掂

傷

馬達同 LIN 同來就鐘意打中間 然後右路讓俾華西打晒

上年伊巴都係chur到變人乾

係

馬達不嬲最佳位係攻中 , LIN 打翼夠勤力

馬達頭20分鐘要不斷去右路中場線個位先拎到波
根本做唔到波上去

中堅JONES BAILLY仲未得的話,咁搞要用返盲喇,英超再用白LIN真係可以食屎

馬達打影鋒

正選用mk mata比較正路
爆炸都唔係唔識打嘅，不過用hehe真係好D

盲打返咩位都炸彈 無咩大分別

佢勤力但係鐘意入中路落底又差 其實摩佬可唔可以試一次左馬右福仔嘅正選

真心問 柒頭lin有邊腳係好波令你係都要幫佢兜 佢係一腳都無呀

摩佬: we deserved it

不過lin真係打英超護級隊都未夠班
打咩位都係阻住地球轉

半場啲換人咁西梗係deserve it 啦

死要一個打後備,再寧願出個垃圾級廢LIN,一見到個廢LIN個心就寧願佢輸左佢

係，佢主動話要打，摩佬都要聽佢支笛
隊友唔走，俾個美斯你都冇撚柒用啦你都on9